大埔未來一星期一定有小型爆發

why

求其搵個而家未爆既區講都中啦

開定賭盤邊區爆先

點解?

Y?

樓主做緊野？

黑警又做野？

點解？

唔駛開盤都已經知一定係大

點解

其實主要係貧窮區爆

黑警又人工播毒？

樓主晏晝講完，啲case夜晚開始蒲頭

呢排大埔先爆遲左

Tp 只係第一步....

原來我覆過呢個po